{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60030&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한수원전원펜션"
    },
    "text": "都心の外に位置しているこの宿は騒音から自由です。庭には子犬と猫がいます。周辺には石窟庵が車で5分の距離にあり、吐含山自然休養林は車で9分の距離にあります。慶州世界文化エキスポ公園は車で7分の距離に位置しています。 この宿は電気自動車の充電スタンドを備えており、黄土部屋とベッドが完備されています。 入室は午後5時、退室は午前11時以降です。 当宿は無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。2匹まで連れ込み可能です。 夏季には屋外共用プールを運営し、入室から10時までご利用いただけます。 水着を着なければなりません。 バーベキュー施設はグリル一つにつき20,000ウォンの追加料金があり、当日現地でお支払いください。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 写真と実際の宿泊施設が異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 宿泊施設の都合により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候や宿泊施設の状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "都心の外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には石窟庵や吐含山自然休養林、慶州世界文化エキスポ公園があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿は電気自動車の充電スタンドを備えており、黄土部屋とベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "はい、最大2匹までのペットの同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。ただし、グリル1つにつき追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外共用プールがあり、入室から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿では未成年者が利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の宿泊施設は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の宿泊施設が異なる場合があるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営に関して何か留意事項はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿泊施設の状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 463
    }
}